誰能又善心髀閪我屌

又時常來驗證我射左過

我俾個屎眼你屌吓

神父都呃閪屌